[推到完場] 愛斯賓奴 對 巴塞隆拿

0400 GMT+8
西班牙人鍾意西時間踢西波

又嗌交，不了

又搵藉口

留名

力架傷

Yes

又踢

聽日真係要返學
已經走左第一日 尋日又病左
不了

細佬入返squad list

Alena正選

LM

仲有半粒鐘

準備了

不瞓了

下體被反cup

有link嗎??

好眼訓

迷華了

同求
睇開既都睇唔到

維度次資打反擊都拖慢節奏

Acestream 幾順

古仔仲未亮相既

傷左，大概仲有十幾日

Link plz

acestream://9f46e6de1a54e0cf1436c83fad94c603ad69bcb5

好悶

省自己人省到暈

無link睇到

保

美斯今日啲罰球麻麻

上網 search acestream football bloodzeed入去有幾條link，幾順

今場本身可以比nigga夾下隊波 可惜傷左

咁當然要download個aceplayer先

主席俾人刮

美斯好想入波

啱啱起身

頭先布神個大斜線好好J

今日有幾下都好正

我覺得好似無乜進攻點 黎黎去去都係美斯

不嬲

都係嘅

完場打唔到反擊

掂咗 thanks

悶到想瞓

無鋒陣

Dso

dso

渣

射返近柱係醒
可惜差小小

唉 有啲後悔起身睇洗波

希望今場搞掂佢啦
入一兩球
返主場就好好踢

係囉，完全無form，又無攻擊點

半場控球率71%

Av 淨係識回後

保傷左？

我屌呀，切入禁歐俾人拉低無黃？

牙保傷左

Cls 仲要過左係後面扯跌

保保

艾巴黃左 場都無上

好撚on9

So9

12碼

penalty

抵啦

又miss

屌

又唔入12碼

玩完

我個作客入球

會唔會0-0完場

無撚左

有預感比人絕殺埋破金身

每次美斯射都覺得危

個陣本身係守和
輸最尾真係唔奇

美斯今日無態

Av好無建設

華dee成日都插條友湊人數

細佬換佢

細佬要上了

垃圾球迷

換dso dso起碼好過av先喇

Rafinha

拉傑迪

死都唔傳

拉 兩場都係咁

fuck

輸

絕殺

先知

完

金身

無戰術可言

玩撚完

屌你老母拉膠唔跟人

輕敵

Av賣走未啊屌 唔知佢上場做過乜黎

一個二個以為自己係美斯 係咁單爆

加得三分鐘

兩條邊都唔知踢乜鳩

痴撚線 兩個邊位廢撚到

捱夜睇西波屌

閪時間睇左場閪波

證明左唔應該出棄將